事實證明華夏文明係世界毒瘤，必需徹底毁滅

仲支西合壁?
香港只有死快啲

香港要贏必需徹底西

大家仲唔承認支那肺炎肆虐就係因為所謂華夏文明所致?

唔好忘記支那垃圾中“背脊向天都可食”觀念結果攪到今次支肺

華夏文明一早滅絕咗...
而家只有土共文明

更加要毁滅

Yes

日本、韓國?不過我支持消滅儒家文化

唔好亂講
宋後無華夏,明亡無中國
呢個共狗國跟本無華夏文明

冇錯

華夏文明一早滅左啦大佬

日韓去支唔完全
攪到一個無限加班，一個整單世越號

大中華膠收皮

： 都是中共的錯

有啲垃圾未滅盡
好似大一統、君君臣臣父父子子、服從權威,以至導致今次支肺“背脊向天都可食”觀念

呢d喺民間集俗唔係傳統文化

咪一樣害人
呢啲垃圾習俗一樣要完全毁滅

個人衞生教育嘅問題
唔應該歸咎於傳統文化

冇“背脊向天都食得”呢種垃圾觀會先有沙士後有支肺?

香港係亞洲西化得最徹底嘅國家，如果成功獨立，成就一定遠超日本，日本人根本仲未完全西化，仲係畀儒家思想毒害緊

現今中國同華夏文化無關連 中國皮馬列骨

中國傳統文化就是醬缸文化，低劣而頑固。就連全世界最強悍的馬列主義意識形態也改變不了中國傳統文化，彼毒攻不了此毒，兩毒相融，造就了現代中國人。

如果他們依然相信“中國文化是優美的，只是被共產黨破壞了”之類的屁話，香港人再怎麼提高也有限度。他們低估了英國人帶來的價值，也低估了中國傳統文化的負面影響。沒有融入西方世界的願望，沒有向西方價值靠攏的覺悟，那就會被中國及中國傳統拖入醬缸。

很多人討厭政府，呼喚自由與民主，殊不知，不剷除潛藏在內心深處的中國文化的負面影響，心靈不可能得到自由。自由是有代價的，首先就是承擔起生命意義對自己的不斷拷問，要背起“人”的重擔前行。

美好的中國只存在與文人知識分子的意淫文字之中，中國的道德敗壞與蝗蟲式生存方式不是共黨上臺才出現，至遲到宋亡之後就那樣了，甚至是有史以來都那樣。每次社會奔潰，人相食，人口損失大半，但又可以在很短時間內人口大量膨脹，這與中國人的生存方式有很大關係。

繁殖（即傳宗接代），這就是中國人信仰的核心。根底上，中國人不相信死後有天堂或來世，不相信救贖，不相信生命存在超越性的意義。生命存在的意義如何體現呢？用盡手段去獲得現實的榮華富貴，然後生產更多的子孫，反正生不帶來死不帶去，享受夠了，又有子孫將生命延續下去，真的夠了。這實際上是動物性的體現，是動物的生存方式，動物從不考慮吃和繁殖以外的事情。動物不會憐憫自己，更加不會憐憫他人，吃掉別人或被別人吃掉，就這麼簡單。

人家信的是英國留下的東西，而不是相信中國人。香港中國化之後，香港的死亡不可避免。目前，中國資金及高層人士大量外逃，美國加拿大是首選，其次是歐洲及澳紐，再次是香港，但難度上香港最容易，所以是首當其衝，不過也只是跳板。香港變成中國香港之後，香港也失去存在的意義。可憐的只是一班香港年輕人，剛剛才發現自己家在哪里，卻立刻變成了自己家裏的異鄉人。

黃種人應該停止生育

所以話華夏文明一撚樣垃圾

台灣？

台灣有咩問題？

台灣始終仲有少量支那垃圾未清除

依法治國，共產黨本身都滅緊儒

馬列=怪物
華夏=怪物
馬列+華夏=超級怪物

唔出街，在家做帶氧運動洗肺。
邊個可以5分鐘空中踩單車200下?

就算冇呢句嘢咪又係食 關閪事

支那陋習

建議你睇下:

又係大支那膠垃圾

睇完先屌啦

世界只需要美式思想

btw支持殺曬所以支那狗

地球毒瘤生cancer

香港既成功從來都係歸功西方文明既輸入，而唔係咩華夏文化
成日打飛機話支共唔等於支那，唔肯承認食野味都係華夏文化既一部份，係都要FF出一個無限美好既「華夏文化」
日本文化就係日本文化，唔係咩「華夏文化」

所以香港要贏必需全面美式化
由文明到習俗，必需徹底搬字過紙完全做美國人

冇錯，一個華夏文明唔止搞死吳越、嶺南文化
而家侵蝕埋西方普世文化甚至控制世界秩序
武肺真係天罪

所以必需來一次全面性嘅全球文明革新運動

令世界全面實行美式文明

中華極權主義根本就係華人二千年苦難嘅禍根

好像以前咁粵西合壁就得
行西方體制，可以講粵語、飲涼茶、飲早茶同埋食茶記 ，亦可以講英文、食English Breakfast、食sponge cake飲西式奶茶、食扒
拒絕北方劣食

全面美式

我地亦都要復興粵文化
重塑以前香港影視，我地以前係東方Hollywood

仲復興垃圾?

拒絕川湘劣食
記得有間港漂開嘅餐廳係深藍

盲反就係你呢啲
人地講得你聽就係想你分返清 你就「咪一樣」黎做結論

唔理咩顏色
總之賣支式垃圾嘅一律抵制，光復後必清算，斬首示眾

當然係許冠傑、麥嘉、徐克年代新浪潮果種
而唔係王晶呢d低俗野

睇就知佢根本盲反個啲黎嘅
分分鐘華夏文明係乜佢都未撚知

香港影視毁滅佢算啦

台灣最垃圾個段時間咪就係國民黨統治既時間

ching有冇source?

首先要廢舊曆！！

100%必需

平時慣左，唔會覺得自己西左

華夏文化得翻台灣守得到

係“崖山之後無中國”
明亡之後無華夏

中國係中原地理同正統
華夏係大地上人民嘅信仰

呢兩句係互文交錯
姐係崖山海戰後(宋末)同明朝滅亡後
中原地位正統性同華夏大地人民嘅信仰都破滅

傳統中國文化有極度優越性
共產黨可以同蒙古滿清相比較
因為佢地大躍進文革將中華正統閹割
蔑視侮辱知識分子同歷史文化文物

共產黨完全不等於中國 (佢就想喇)
正如任何一個中原皇朝都只係華夏文明歷史長河上嘅一粒塵埃
從來沒有一個朝代可以千秋萬世
共產黨必有一天會覆滅

華夏文明去咗台灣啦

明亡以後無華夏...

徹底消滅為佳

錯晒！應該去同金髮美女混種！

-0-0

唔係到而家都仲未知野味只係煙幕 轉移實驗室物料外洩嘅情況